# Key Value Storage

Реализация простой системы хранения данных и среды "хостинга" для веб приложений без разграничения прав и пользователей.

## Особенности

1. Все запросы API `POST`
2. Возможность настраивать раздачу веб страниц через API
3. Возможность изменять любые данные через API
4. Возможность производить http/https запросы через встроенный прокси сервер
5. Система приложений из коробки
   - Стандартные приложения доступны в папке `kvs-applications`
   - В стандартную систему входят действия по созданию, экспорту и импорту приложения

## TODO

- Описать API в Swagger
